(三罷) 集思廣益和理非都可以做既不合作運動

我知道好多和理非都想幫手三罷, 但係又唔敢得罪上司，又唔敢set RB等等。我希望依個POST可以集思廣益一D無乜膽既和理非都可以做既不合作運動去幫助三罷。

1. 車主和理非入隧道收費亭比100/500/1000蚊紙，等佢慢慢找，朝早個個都咁做，包你塞到天黑

2. 慢駛，條路限速100你就行7/80，唔洗下下去到咁快既，安全駕駛最重要

3. 我諗好多手足窗口出面都有條馬路，千奇唔好晨咁早扔玻璃樽落樓下馬路 (當然要無天眼無車無人果陣啦)，一橦樓幾百戶，戶戶都扔1,2個玻璃樽出馬路，搞到成馬路都成地玻璃碎，又難清，點行? 一陣吉爆呔咪柒碌?

4. 唔好起黨鐵範圍倒瀉飲品，或者食完香口膠周圍吐! 唔小心踩到香口膠要停低整好麻煩! 朝早人多你話點算?

5. 玩LIFT，千奇唔好玩LIFT, 層層停，會搞到D住幾廿樓既人等LIFT都等半個鐘!

6. 迴旋處練習，唔識路咪轉多2個圈，不過根據經驗D狗會起迴旋處捉人，有狗就唔好轉咁耐喇!

或者你認為以上既野好ON9, 成效不大，但係如果有10%既和理非做以上事情，起碼有20萬個手足幫手3罷!

歡迎補充!

利申: 香城ONLINE

推

曱甴近平推

黨鐵c9式磨袋

和李塞2大型行李箱+露營袋變相一個人等於4個人身位

唔錯

曱甴平

甴近平

毛甴東

江甴民

曱甴平 甴大大

鄧小甴近平

黑警死曱甴